其實zoeha都唔係咁差姐

我屌

P完唔差，講真。

冇人agger?

屌你老母

有無第句？

Pish

Pishh

Posh..

Push

究竟你係佢本人定係佢啲兵

以上皆不是

Moster hunter

冇見過女人？

好大對車頭燈

真係無，前女友170lbs